[沙田921]敵動我先動，敵不動我更不能動

如有鄉黑出現，無警犬趕佢哋走，咁就輪到正義之師出手為民除害
如沒有鄉黑出現，咁就唔好擺晒陣嚟等人點相

推

直頭唔好出去，等佢地自己on99 la

唔去咪得囉，動乜春

on99